# README #

git add - добавить файл
git rm -f - удалить файлы из репы
git push - загрузить на сервер
git pull - выгрузить с сервера
git commit -am - сделать коммит
git merge - слить ветки
git branch - список веток
git checkout - перейти в ветку
git checkout -b - создать ветку
git branch -D - удалить ветку
git status - что произашло
git stash - создать временную копию без коммита
git stash pop - загрузить из временной ветки
git submodule init - связать модули
git submodule update - обновить
git push origin --delete - удалить ветку на сервере

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact
